一人n個華夏/古中國先進思想

我先
法西斯主義
軍國主義

禪

老而不死是為賊

老子既小國寡民

禪讓？

莊周夢蝶
下令如流水之源，令順民心

唯小人與女子難養也

墨家，嬉皮士始祖

一夫多妻

墨家

推舉賢人

莊子

支那人沒有一個是無辜的.jpg

先進思想

一幅圖完結

墨家

華夷一家

食狗

男尊女卑

合法老強

游軍之形

離婚